原來油麻地今日都有開槍 (from twitter)

from twitter

唔知係咪同一單

CLS 三隻popo拔咗槍

WOW